We moeten maar hopen dat mijn Heer Arthur en Quincey aankomen."
ongeveer een half uur nadat we hadden ontvangen Mevr Harker's telegram, kwam er een rustig, vastberaden detoneert bij de hal.
Het was slechts een gewone knock, zoals is bepaald uurloon door duizenden heren, maar het maakte de Professor's hart en het mijne beat luidkeels.
We keken elkaar aan en samen weggegaan in de hal; we ieder voor zich gereed om onze verschillende bewapening--het spirituele in de linker, de sterfelijke in het recht.
Van Helsing trok het schijfontgrendelingsmechanisme omhoog en houd de deur half open stond terug, met beide handen klaar voor actie.
